[有圖]埋土女教授

求ig

可唔可以唔好咁痴線

臭既

等我報返poly先

個名
可能來自德成

cbs
屌過啦

臭你又奶

差咁遠嘅

做咩起人底

😅

推

可

北京大學研究生

對外漢語大部分係大陸人讀
仲要係埋土

有串過正苦
打和啦super

想打去聽佢把聲添

有冇ching上過佢堂

Dr Wong，你真係好雙語

Really?

三十路

叔叔不行了

有d似 keith leung

第一個

同好

有冇多啲圖

全港最高質professor，不服來辯

屌你老母

我改推Sophia了

應該係同一個人

好老

搣時我想入你個系

點解我睇得明你講乜

呢個正啲

上過佢堂，勁好人

我大中都係佢教

但爛grade

個陣大中比佢教，A-

呢個真人靚過上鏡
利申曾經係佢學生 冇走過堂

我學校以前上logic 個lecturer 仲正
不過佢教完之後就去咗哈佛定牛津讀phd

上過佢堂 勁好人

同意

上過第2個堂

jed

Lm

睇留言先知原來講緊理大
心諗埋大係乜q野黎

好撚正屌你

熟女

呢個當年undergrad已經好搶疆

大唔大波？咩cup?

上過佢堂
同佢單對單傾essay

有，其實咪都係咁，上堂又冇露樣

做過我Tutor 美到不敢直視

Polyu教授最靚一定係 白雪。真人成個香港小姐咁款

全部都想扑

me too，其實教得還好

sor其實我冇睇係咪prof

小孩子才做選擇

好想被佢地含到爆

埋土很多靚女教師

好像入佢地

頂次次有人講女教授或者講師就拎林麗玲出嚟講，邊使玩

呢個真係有圖兼把聲勁好聽
真人再靚啲

利申被佢教過

好撚普通咋喎，平時真係靚嗰啲就比連登仔彈到一文不值係雞係公廁，呢條女勉強中間合格樣，差少少就涉及到樣衰嘅領域

專業人士有光環

新會研

好人好者讀咩北京大學
鬼一隻

第二個上過佢堂

呢d垃圾po都上到熱門？

Lecturer 當成Professor

你的動機是甚麼

我都係

博士仲有好耐先教授

冇波

蟲泰 OMDB

成班兒登仔好似前世未見過女人咁

新會然

係埋土

大奶奶呢
好想同教授瘋狂做愛

敵將李典 Dr Lee!

姓Wong 應該香港人掛

真心其實係,
d樣好普通,我仲以為又係好似之前中大嗰單嘅埋土版
d人係咪太耐冇出街

n年前

原來已經無人講Jasmine Kwong

好地地港大教授，走去隆胸，改嫁倫敦金MK仔 日日粉紅色LV P圖上Social media 曬命

佢對腳

尋晚Kelly鬧得我好啱

點牙

同倫敦金仔敦倫

HJ:$623

前夫性無能 現任又JJ識轉彎掛
btw 點解離婚

Please provide more relevant information for academic purposes

手足

吞食天地？

好想上哂佢地

d堂

竟然未有人提Chartia
往年成日有人話佢好靚

有ig未？

果然靚女都係好人啲

呢種斯斯文文嘅女教授周街都係啦
咁都推左咁多頁？

Any photo / ig?

把聲勁溫柔(真)

相由心生

老師好雙語

佢把聲又真係幾好聽

成個sem佢畀嘅grade最靚

利申學渣

圖呢 屌你

呢個仲有冇做

含大有個女MISS都好正

呢個女教授根本唔靚
我上過一科係靚到可以做明星
真心正

第二個同上堂個樣差咁多嘅
上堂係cam到睇勁靚

一般樣 冇感覺

假波Jasmine Kwong

你老母最靚

係 你老母都好正

小心自爆

好似好識含

有冇幫你含？

圖：

聲：
教學有心人 #425大學生學中文 嘉賓:香港中文大學中國語言及文學系講師林麗玲博士 主持：鍾傑良、何玉芬博士

風車張圖, 左手左腳係真紋身?

唔清楚

重有一啲圖：

太老

今次真係有圖有Link把聲勁溫柔

冇圖

reju

no.1

咁我就屌你老母

我大中一二都係靚女教

黎明都無人講,心都淡

睇緊呢個po既人is like:
嘩!! 女人呀~!

嘩好撚正好撚狂野

比人po咗上嚟啦

係咪佢嚟

圖二三四求source

呢個叫咩名
以圖搜圖都冇名

同求，我都係喺啲舊帖複
搵到

輕熟女

最衰連登冇得pm

pm 呢樣嘢我真係唔敢講好定唔好，你都知而家兒登唔再係以前舊登

今日先知佢係邊個

Grad咗先知有個咁嘅prof

第二個上過堂
好正
順手拎埋A

平時會戴眼鏡 幾好人不過冇教了

又一實證，
叻女多數飛機場

Sophia世界第一
又靚又叻
又平易近人又local
生埋小朋友皮膚仲超正
好
好
好
好撚正

反而cherie認真港女格

美貌與智慧並重

咁嘅角度咁嘅打燈銳利度再高啲就蘋果照妖鏡

屌…爛咗

雞嚟

car 個科？

暑sem個car
講香港文化同粵語嗰個
啲quiz難到我懷疑自己係咪廣東話母語

你都係？

類似啦……香港人反而唔會想聽

有冇subject code

做得professor或者教U應該有返咁上下年紀

點J得落

sor 非prof，懶得分professor/tutor/lecturer...啫

教U後生嗰啲大約廿尾三十頭 (e.g. #1)

軒尼詩本書我聽過

我係Fun With Language

最靚一定係cu apple

除左黎青龍年齡隨時仲細過學生

BU GIS 教授超型

鬼佬？

波蘭人，真人仲型

唔去教BSex真係哂曬

Maggie後生時確係好靚

沈詩鈞

都未係prof

上過佢堂
果時佢教中文 爛晒grade
中間break果啲時間佢唔玩電話 淨係坐係到睇書 佢應該好鍾意睇書
堂堂2-3個鐘 廁所都唔洗去

記得佢有分享過唔知去北京讀咩
冬天果時凍到涼都唔敢沖定點既經歷

大學grad都22 23
master phd

人妻feel
好想係佢面前屌柒佢老公

gay...

求相唔該
好撚正

search顧伊麗會有多啲圖

第一張個Sophia 有冇more

more

同求

埋大好撚正

唔知點解張圖好大陸feel 不過我好想屌

第一張留so好怪
第2張冇so好靚仔

好靚仔呀

旗袍？

嘩，有新相

幾時掘番出黎

fbe j kwong

唔好咁，佢上年都教過我地，教得勁好😂😂😂

ig？

擺上嚟俾大家欣賞下啫

哇d同學仔一定一邊打飛機

唔pin了，各有各正

屌 3個都好撚正我仲等緊第一個有無多d相流出

佢有教我都B+喎

make過幾次appointment上office搵過佢 真心覺得好人

最衰佢個office唔係single room

佢以前好似係客席/part time黎？
唔記得lu
不過佢講野好細聲 加埋 又成日有時間就睇書
真係似啲中文系既文青

不過佢之前係呢幅圖 竟然有update..

好撚正淫淫地

書卷味

唔係咁易㗎葉師傅

啱啱我上面有另一張舊既polyu官網圖

ok既 其實响office問野 佢又唔係太文青

佢會睇韓劇

梳囉

巴打有冇圖

加一

第三個 中大果個都好撚正佢地三個係唔同既正 唔同既味道 點解我讀U果陣d老師全部都係阿叔阿婆

有神快拜！！！

徐榮

有無人有其他圖

講緊邊三個
如果係你覆緊嗰三張圖，下面兩張係同一個人

好靚，如果比佢教實堂堂準備上堂

我一定做個好學嘅學生

GIs Samson

笑到仆街

唔明

2:06-2:10

好想貢獻哂所有精力係佢地身上

我意思係放好多時間讀佢地既course

寡人笑撚咗.jpg

Sophia
黃卓琳
同中大果個

3個都好撚正

熟女真係好正

呢個就係Sophia?
個學生拎開隻手正傻g

點解呢個post咁多佢啲新相

mor

唔撚係sophia嚟

佢依家好似有d老態無想像中咁正

Sophia正啲

(齋睇呢度啲圖)

呢度無一張圖夠真人正
反而相唔知點解仲樣衰咗

我真係打左J

有冇教car

J咗係對唔住佢，唔J係對唔住自己

左邊

唔係佢本人 當年認真搵過

Maggie 女王feel成日西面好正

劉小麗

成個學生咁

中文系就講得多喇，而家到ABCT

lm

埋土其他department都搵完了，唔覺有邊個J得杯落
要開始搵其他U/大專

靚到癲 好想奶佢個鼻 佢個鼻樑好直好靚

大把app可以放大啦

係呢個咩 都唔同樣

唔好報錯HKCC

靚女教授呢

BSE 最正

好大包 好重雞味好正！

Ig改左名？

yr1上過 靚女好人靚龜 簡直完美
利申B+ 8半都堂堂準時

+1

不過一落堂佢就走..

唔是我杯茶，不過有人話正，擺埋上嚟

有無ig

粉底太厚

埋土dororhy 冇人講?

TSE女神呢？

HKU Stephanie Ng 仲有冇做

20負評

剪個短髮會以為係男人

more please

你估我唔想要咩
今個sem唔見有佢教嘅car

仙女Feel
如果佢教,我一定唔會走堂

Amber係台灣人je
但。。。。。唔洗咁都放岀來bo

睇完其他相先發現中伏

online: 方便cap圖
f2f: 零距離接觸 (ff)
兩樣都正

摩牙

佢開Zoom 會唔會見到成堆精喺個畫面

咦點解我個reply no show嘅

一定會

推到有

Online lesson 有啲機會影，之前見frd都po佢上ig story

IG
IG
IG
Please!!!

幾有女人味

好有仙氣喎

想G做咗人妻咩 好撚正

做咗了
夫目前犯

有氣質又靚女 想射但又唔想意淫佢

Cherie真係成個post最撚正

黐撚線 上堂打J

分唔到係上緊堂定睇緊KOL直播

sophia lee 同cherie wong 係教咩堂架

PKU

Sophia, 卓琳, 林麗玲
熟女真係好有味道 好想日日對住佢地打J

[有片] 兩名戰鬥格日本女子進行劇烈雙人運動

樓豬有新post了，騎劫下先

Sophia到而家都係得兩張相

Sophia

呢個是咪Cherie嚟

fced

Sophia呢

Yoyo

唔是佢

Google 同女人一樣咁撚蠱惑㗎

ching頂住先

twitter嗰張清好多

有冇ching知教緊邊科

人體建築學

正

可能整過？ 同reg張相好唔似
有左錢都想執靚啲 都唔奇

有冇人有follow 佢ig fb
上堂個時著d裙勁窄同埋帶左眼鏡好d

正常人唔同角度個樣都有出入

點解要比我睇到昵個POST
MISS好正啊.....

呢個？

推到有Sophia,卓琳,林麗玲ig

jm9
連出2次

連登仔預備又玩爛多一樣野
到時唔好怪點解人地唔開cam

唔好笑，你都影緊你lecturer

第二個係咪有妹或者家姐架，同我frd 一樣樣，名只差一字

咁你有冇打算溝佢

問你個fd

換左眼鏡靚好多..

之前果副太正經

真係好正

可惜呢科爛咗

咬唇

上過f2f堂 笑容真心正 講英文又好聽

有冇sophia more

有埋gif

我都爛咗⋯啲quiz難到⋯

We need the lecture recording !!!!!!

呢個乜水
舊po見到好似幾淫

睇落似素顏？

素唔素都好啦 呢個樣靚就ok

卓琳好撚正 好想結識佢

素顏都靚先係真靚女

係 但你無論講d人哋唔想聽既野
唔係話佢唔靚 比人貼上黎仲評頭品足當事人都好撚無奈

扯撚曬旗咁上堂都幾辛苦

屌你老母2021 年點撚解可以連144p都冇

之前係poly讀過科 mm3111 都係韓妹教 但唔記得名

樣唔得

咪搞串個party

邊科想讀書了

中大大中 一/二

Online上可以live time對著個mon

你地唔好咁痴線啦

一定有連登仔邊zoom 邊丁

LingU Summer 有無人識

有無f2f既人 邊上堂 邊丁

搣時我要洗手

[member]上堂有10分鐘break
個陣叫miss檢查下我既發育/member]

點解咁耐都無新圖

喂！起身屌閪啦！

唉我仲等緊佢地d ig

有都fol唔到啦

除非有好心ching cap圖

手joke

正𠹌到

佢咩academic qualification

碩士

支持咗

嘩屌 又玩爛一個

個女講師冇，佢應該講緊佢自己刪除咗fuckbook

係

Shitty U

Sarah Sin

Emily Chan
有人講不過冇圖

有冇IVE Stephanie Wong

HKU

Raees Baig

BU